{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012341",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002161305?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 러블리안 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 入室の際の人数は2名基準であり、特殊客室の場合、直接入室人数を確認しなければならず、1名追加料金が発生します。 チェックアウト時間を超えると、追加料金が自動的に請求される場合があります。 未成年者の入室可否は提携店に直接確認した後、予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否が発生する場合、キャンセル及び払い戻しは不可能であり、身分証明書を確認して持参しない場合、入室拒否とキャンセルなしでは払い戻しはできません。 提携店の都合により客室情報が変更になる場合がありますので、不利益については当社では責任を負いません。 夜間は騒音に注意しなければならず、騒音が過度に発生すると退室となり得るのです。 客室の物の破損や盗難の際には刑事処罰を受けることがあります。 バーベキューは個別に有料で利用でき、2人基準で20,000ウォンで、1人追加する場合は5,000ウォンずつ追加されます。 最大人数を超える入室の場合、バーベキューの利用は不可能であり、魚や海産物は室内で焼くことはできません。客室の安全と火災予防のためです。 退室時間を延長すると、1時間当たり10,000ウォンが追加で発生し、予約人数が追加される場合には事前にペンションに連絡しなければなりません。 人数が追加される場合、別途費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室が不可能となる場合があり、その理由により払い戻しはできません。 ペンションによってペットの入室が可能なところもありますが、同伴時に入室が拒否される場合もありますし、その理由による払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は運営ポリシーに基づいて決定されます。 次の利用客のために入室及び退室時間を遵守しなければならず、客室及び周辺施設を利用する際の毀損や紛失は宿泊客に責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。 ",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、チェックアウト時間を超えると追加料金が自動的に請求される場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に直接確認した後、予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否が発生する場合、キャンセル及び払い戻しは不可能であり、身分証明書を確認して持参しない場合、入室拒否とキャンセルなしでは払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更になる場合があるとのことですが、その場合の責任はありますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が変更になる場合がありますので、不利益については当社では責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間の騒音には注意が必要ですか？",
            "answer": "夜間は騒音に注意しなければならず、騒音が過度に発生すると退室となり得るのです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "バーベキューは個別に有料で利用でき、2人基準で20,000ウォンで、1人追加する場合は5,000ウォンずつ追加されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用時に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "最大人数を超える入室の場合、バーベキューの利用は不可能であり、魚や海産物は室内で焼くことはできません。客室の安全と火災予防のためです。"
        },
        {
            "question": "退室時間を延長することは可能ですか？",
            "answer": "退室時間を延長すると、1時間当たり10,000ウォンが追加で発生し、予約人数が追加される場合には事前にペンションに連絡しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "入室人数を追加する場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "人数が追加される場合、別途費用が発生することがあります。最大人数を超える場合は入室が不可能となる場合があり、その理由により払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "ペンションによってペットの入室が可能なところもありますが、同伴時に入室が拒否される場合もありますし、その理由による払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や宿泊は制限されていますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は運営ポリシーに基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の紛失や破損についての責任はありますか？",
            "answer": "次の利用客のために入室及び退室時間を遵守しなければならず、客室及び周辺施設を利用する際の毀損や紛失は宿泊客に責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 632,
        "QA": 766
    }
}